荔景站單嘢係咪顯靈？

講堅

我都覺
寧可信其有
之前話有 法師破左結界救左3位巴絲打出黎
宜家班狗長期係地下作戰
小心被鬼嚇死

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

咩事？

出軌出得咁密

係都唔出奇...
有冇時間同日子hints計下....

咩結界

之前有個網上電台 講有陰陽眼的法師去左太子站 長沙灣 荔枝角幾個站
見到有3位被打死的巴絲打 其中一個唔肯走 因為剩返果2位太細個走唔到
同埋 有結界阻止佢地現身顯靈
之後聽到話有 法力高的人 去左地鐵破左個結界 果3位鬼魂 出得返黎

顯咗啦!
乜冇人睇到咩?

喂!係咪我睇錯呀?

幫下眼望望唔該!

喂!係咪我睇錯呀?幫下眼望望唔該!

你睇到啲咩？

邊個網台?
想重聽

人面?

人頭

btw 荔景好近瑪嘉烈
會唔會呢排封站除左運狗
仲有運傷者去瑪嘉烈醫院

人頭 都幾清晰下

根據花師奶講法，的確吻合

講多少少

重有花師奶

咪開呢D ON9 POST 係時事台啦DLLM

死者已矣
早日安息

可唔可以point出黎

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

手足

呢排成日夜晚行雷閃電，我真心信係有人係到鬥法中架...

其實果斷路鬼封咗成20幾年啦
咁多年都相安無事唔會有車係會駛左入去果一段路到
你諗下每一年打風話封露天路段
咪又係荔景做尾站
點解會冇事而家會有事呀

其實嗰班死咗嘅兄弟係實係好慘㗎
生唔見人死唔見屍仲要冇埋名
你諗下個個都係十幾廿歲嘅後生仔
其實好多嘢都未面對過突然間就冇咗條命
最重要就係眼白白見到自己死咗自己個肉身俾啲咁嘅人掉咗唔知去邊度
咁都算仲要個魂魄俾人封住咗係個地下行唔到上嚟
真係可以理解到佢哋好慘怨氣好大

但系我想有機會同佢地講你哋都要加油
唔會有人唔記得你哋所犧牲嘅一切
唔好覺得自己孤單
即使係去咗另一個世界大把人都係會與你同行㗎

重陽呀嘛

係個女仔？

睇唔到 可唔可以畫岀黎

我信,2次出軌都冇死人

有個人樣既似女仔
係咪反光影左入去炸

岩岩死 法力都可以咁強

黨鐵
陸續有嚟呀

屌,on9少陣得唔得

証明個怨念好強 定係其實係放左另外一隻出黎

迷信=墜落唔進步

我唔係炒車個架但當時都係荔景
無啦啦停電嚇撚死

點解我咩都睇唔到 求指教

兩條斜線上面係塊臉

推

唔好意思見到笑咗

yes

咪撚on9啦，偷工減料就懶鬼神之說，我做政府都多謝您地幫拖

似有女仔樣

果單錄音流出，係調車果個on9，純粹人為失誤，唔好ff太多。

反而可以諗下紅磡早上0831出軌果單似

唔好推呢d得唔得
神秘撚返神秘台啦

依啲事自831之後接二連三
可以話係人為嘅，但近排真係唔尋常

我係架車到 個時撞左之後開左緊急窗之後唔知點解成日形住出面有怪聲 加埋隧道做成嘅回音 d聲少恐怖

同埋點解撞左之後架車入面完全收唔到訊號 平時係隧道都收到 我唔知係架車平時有嘢幫你接受訊號定咩 求解

荔景一向信號唔好

我睇到

首先大家理性少少

地鐵站，特別係隧道依啲長期無日光到嘅地方
係一定會有唔可以一概而論係手足

利申：行內人

我睇到係女人，好似有眼鏡

當然啦，但純粹真喺睇到
我認唔到

拉

我都見到人頭

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

幸福同埋民主都唔係天跌落來
亦唔會係鬼魂可以帶俾我地

即使係有 佢地亦只可以助攻

靠自己
自己香港自己救

紅磡出軌有幾耐？
今次仲撞石屎
封站係南昌又無講播
去到荔景先知封左無車